正視聽 分化撚收皮 唔洗嘈 白頭佬就係果個分化撚

分化撚收皮，唔洗嘈，白頭佬就係果個分化撚。
如果佢出選，明顯係分化大家，唔係自己友。
屌柒佢冚家。

推